賀一誠粉絲後援區

偶像 佢今日記者會有啲型 我濕撚曬 同澳門己前嗰啲特首完全唔一樣

佢只係做番正常特首做既野
如果係貪曾做都會差唔多

咪ON9
咪又係共狗一條

on9 有咩好推崇呀

援你老母
無中共endorsement 佢敢出聲？
收皮啦
拉